舊機換pro save問題

各位，近日因舊版機換咗pro,開返舊game時losd唔返舊save....
我本身有Ps plus 會員，已經從線上下載save落嚟，但開game時load唔到舊save,要重新玩過.....請問我重有咩步驟未做..？
Thank 各位!!

你舊機再重新load一次D save上ps plus

已經放咗

你睇下個save最新上傳時間係幾時
如果係呢一兩日就應該有上傳成功

如果都唔得 你換隻USB黎轉吧

隻game 有無更新到最新版

放之前冇backup上PSN就完左

我已下載咗個舊save落嚟，但開game時load唔到，要重新玩.....

用USB備份舊機資料過落pro度咪得

利申：已成功

部舊機已唔係度....

同我一樣情況
我得隻ghost recon係咁